感動既係 香港人變了

香港六月 史無前例地團結
二百萬人 令人懼怕
可能呢種係新既獅子山下精神？
但唔再係搵食大過一切
而係真係重視香港既核心價值

可能以前港英留低既法治人權太美好
看似垂手可得
但原來五十年不變既一半都未到
已經敗身家咁無哂

以前政制法治良好 廿三條有五十萬人上街
已經好多
經歷左沙士金融風暴
大家埋頭苦幹 復甦經濟
但換復更大既危機 政治冷感
慶幸有人一直堅持
終於等到香港人覺醒 不再羔羊

要多謝
社民連三子 令好多人支持或反對
但都重新關心政治
佔中三子 愛與和平佔中
為香港人埋下覺醒種子
天琦G鋒 年紀輕輕挺身而出
帶領年青人參與更多
（仲有兩個特首推波助瀾....）

太多太多
69百萬港人
616二百萬港人
多謝您地
令我再見到香港既希望

如果香港人個個了解政治
又精於搵錢投資
團結如今天 互助互愛
相信無野可以再難到我地

共勉之
我愛香港

最後提一提 2/7選民登記截止
要點做 唔洗多講啦

幫狗仔拍咗MV 點擊率唔夠 請幫推

請勿分化！